### 美将对额外40亿美元欧盟商品加税
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/8a25134ef8285742400de4d2ad5cb91e-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  美国贸易代表办公室7月1日发表声明，将对额外40亿美元的欧盟产品加征关税。图为贸易代表莱特希泽。(Alex Wong / Getty Images)
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月02日讯】（大纪元记者张婷综合报导）
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BE%8E%E5%9B%BD.html">
  美国
 </span>
 贸易代表办公室（USTR）周一（7月1日）发表声明说，就
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%AC%A7%E7%9B%9F.html">
  欧盟
 </span>
 补贴航空业所引发的长期争端，USTR提议对额外价值40亿美元的欧盟商品征收
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%B3%E7%A8%8E.html">
  关税
 </span>
 。
</p>
<p>
 USTR声明说，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BE%8E%E5%9B%BD.html">
  美国
 </span>
 贸易代表办公室正在发布一份需要加征
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%B3%E7%A8%8E.html">
  关税
 </span>
 的额外
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%AC%A7%E7%9B%9F.html">
  欧盟
 </span>
 产品清单，以便征求公众评论意见。这一举动是美国在与欧盟及一些欧盟国家之间有关大型民用飞机补贴的世界贸易组织争端中，执行自己的权利。
</p>
<p>
 根据USTR的声明，美国将考虑对额外89种欧盟商品征收关税，这些商品的年贸易额为40亿美元，并将这一补充清单添加到在4月12日公布的初始清单（价值210亿美元）中。
</p>
<p>
 这些额外补充的欧盟商品包括奶酪、意大利面、苏格兰和爱尔兰威士忌，以及化学品和金属等。
</p>
<p>
 《华尔街日报》称，美国今年4月表示要对欧盟征收关税，目前还在等待一起WTO案件的最终结果。在这起案件中，欧洲的
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%A9%BA%E4%B8%AD%E5%AE%A2%E8%BD%A6.html">
  空中客车
 </span>
 集团被指获得了不公平的政府支持。欧盟已提出就另一起涉及美国政府向波音公司提供补贴的类似案件对美国征收关税。
</p>
<p>
 路透社称，预计WTO将在夏季就美国的制裁请求做出裁决，但也可能推迟至9月。USTR称，将于8月5日就拟征税的额外产品清单举行听证会。#
</p>
<p>
 责任编辑：林妍
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11360023.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11360023.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc412/n11360023.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/2/n11360023.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

